求救 染髮濟的左落個廁所板度

唔小心滴到廁所板
有無人都試過 可以用乜抹得走
俾呀媽哦死喇

染髮劑 sorry!!!

用洗甲水